周庭今早高院申請保釋 精神比上周佳

周庭自上月23日還柙至今已17天。她在懲教人員陪同下步入犯人欄，配戴眼鏡、長髮束起，精神看似較上周三判刑當天佳，她不時望向公眾席，與律師交談。

都係咁既款